一句講哂 你班冷氣軍師收爹啦 剩識安全地方站道德高地 拆鋪同玩汽油彈既手足 核彈都唔割蓆呀

剩識係個mon後面吹住冷氣係安全地方站係道德高地
講撚埋d扣幾多分既廢話訓話
6月靠你地 政府一早過撚左送中啦 成班冷氣軍師

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

有撚講過割咩
只不過係討論下有冇改善方法

你放心

入冬後, 冷氣軍師數目自然會少好多.
唔駛叫佢地收皮

五毛到極點，大家自己起底
不推文回覆

推

Push

搵高官佢應咩，老實講，咁不如hitman仲好啦？

真，所以繼續焦土行動，

重點係我地無搶掠

不過都想大家諗諗

今晚已經有mk同大媽執雞
當然佢地偷係佢地錯
但對家文宣一定無視同屈落手足度
大部份媒體會唔會咁樣詳細前因後過地報晒出黎

只係唔想手足們既辛苦做左文宣炸彈
下次爆唔爆鋪、爆咩鋪、爆到點，希望手足諗清楚

暖氣軍師全面進場

咁你咪出去送頭囉

你入冊又唔關我事

最多捐10蚊俾你打官司

雖然好mean，但認同
負評我嘅答我三罷去咗邊？今日遊行記得出去

唔割就當然，但可以諗點樣改善、檢討

唔割

冷氣軍師大大聲口裡不割
然後做既野就係: 出POST 屌人風向撚, 屌鳩前線, 裝修唔好睇, 文宣好難做
依家仲要比五毛叫唔好裝修中資
每次升級都總有一班五毛咁樣帶風向, 然後一班眾冷氣軍師又ON99跟人風向

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

你嘅心力就係心力

國際線推人權法推海牙法庭就唔係心力

家陣又唔係叫你唔好做

叫你用下個腦三思而後行有幾撚難呀

起碼過左呢個禮拜先啦

垃圾五毛都咁多正評

到今時今日仲分化勇武和理非
樓主分化狗

就算燒埋自己手足都唔割 成班左膠都on99

有人偷野咪諗辦法唔比佢偷嚕
淋花又花 打開哂包裝又好
有人偷野就唔裝修係咩邏輯？
即係民主有機會選到希特拉
所以民主就唔好？

有一種方法可團結全港九成市民

咪再叫冷氣軍師講到佢地好撚勁咁
鍵盤戰士 岩d

我只係覺得勇武飛汽油彈飛得唔夠多，佢個汽油彈無加添加劑入去。

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！